一人一個 離開左 美斯 下場就收皮的球員

朗拿甸奴

樓主講得好

冇離開右？

真係是旦都UP到一大堆

Sergio Romero
Bravo

數前鋒都一大堆

阿古路
希古恩

尼馬

吞精奧

韋拿

亨利
山齊士

山狗

安歷基而家仲量緊地？